有冇服務係幫人執靚個人？

化妝之類

形象指導？

我一直都想知 例如比佢哋改造下自己個外表 衣着 化妝嗰啲

貓記萬事屋

Snow b612

殯儀服務

有人肯比錢人搞呢啲野

自己學算啦再唔係搵形象指導/造型師，我有幫開啲fd揀衫鞋/眼鏡個啲既所以你可以搵個有sense既fd幫你

有睇佢啲片
街頭改造搵親都係靚仔除左有集係麻麻即係個效果唔大

冇朋友
朋友啲sense唔岩我

咁搵專業架啦佢地會理解左你個人既性格習慣再加你既身型氣質樣貌再幫你設計造型，但應該都幾貴

整容